點解dark metal d旋律聽落咁得人驚

啦夜聽真係嚇撚死人

冇dark metal
Metal本身就係黑暗。

定係你想講black metal?

唔知，啱啱係隔離post見到有巴打po咗條youtube link手痕禁咗入去聽，加埋幅圖真係唔掂

二樓個巴打

每個人心中都有魔鬼
聽下metal野，呼喚隻魔鬼出來
感受下自己嘅陰暗面囉

利申metal仔

呢首歌唔可以亂聽㗎

好耐之前仲有嗰隻咩豬手樂隊，好恐怖

依隻呢 就真係比較極端啲

算係叫做BLACK METAL既一種
但佢落既音都唔算最DARK個D CHORD
係D SCREAMING比較得人驚

我覺得唔算DARK

如果硬係要定義既話
依種流派叫做 自殺黑

自殺為主題既黑金屬

頂唔順 真係好撚中二

認真諗唔到同中二有咩關係
每個人總會有啲野好想做，但係比社會規範住而做唔到，咪聽下metal野沉係個黑暗啲嘅世界到囉。

樓上個啲 depressive/suidical black metal咪又係氣氛野，引人入佢首歌嘅自殺氣氛入面

碎料咋喎哥仔

不過聽慣人聲多d就真
樓主呢隻我自己麻麻地

巴打有無啲例子推介 想體驗下

試下呢隻

屌岩先係第個post中撚左伏先見到呢個post
一入去見到幅圖已經有啲不安 聽左幾秒就

屌條友個個post都留同一條link 痴線

都唔是咁得人驚啫
起碼唔會聽到你自殺

哩隻真係痴撚線

呢隻真係幾癲

唔係個旋律而係啲effect同埋screaming 幾得人驚下

一黎就出大佬 點玩

有時聽black metal 反而可以拎個人安靜落黎唔使諗野

都唔知做乜9

留名

聽精神崩壞曲會唔會好d ?

DEATH METAL會成份野大力同實淨好多
唔會好似BLACK METAL咁細水長流FEEL

slipknot算係咩

Funeral Doom

nu metal

我鐘意，夠晒dark 同現實

9叫

呢d叫depressive black metal
呢首歌個價值咁高除左因為主音係痴線佬之外仲係因為呢首歌真係好depressing

音樂底冇咩野
係d screaming 幾痴線下

嚇死人咩

Erm.......

佢唱歌把聲好好聽！

編曲都幾好呀我覺得
段riff 好似攞刀一下一下咁插你咁

旋律有啲普通 啲screaming 好似真係有人尖叫咁

啲圖仲得人驚過首歌

睇到都打冷震

metal仔都爭唔落

好撚正 未聽過啲咁既歌都幾新鮮,上面幾位巴打都識貨 留名學野

天璣鑑朱長勝 名已留

巴打 鐘意聽極端啲 可以試下聽 brutal death